18$個口罩 買唔買好？

錢唔係問題
一[img]

但係生死關頭面前 就無人再提黃色經濟圈
利申 唔會買 我比大陸西毒鳩死左就去警署報警算
但一蚊都唔想比Ed黑心藍店

補圖

N95就N95
與N95一致, 即係冇N95認證啦
Level 1都叫醫用級別架, 但係就唔係同N95一致囉

KF94？

Kf94=lv1
仆街藥房扮n95

商品說明條例

就快仲貴過隻condom

殘體

殘體，不了

我用晒都買唔到就上豬咀算

呢個好過n95唔夠佢貼服